有無人會拎住香港既旅遊書遊香港？

譬如：
香港地鐵遊最新情報書

魅力情懷潮爆遊Easy GO!－－香港

香港郊野藏寶圖

有無人試過咁做？
感覺點？

又或者如果有人開團，你有無興趣咁樣一星期一地方，直到某日遊晒成個香港？

我好鍾意搭東涌線 一搭就會射精

成日睇香港遊記

我有plan過係香港旅行
跟遊客角度去玩
但到而家都無實行

以前會帶豪情去旺角。

我都有呢個打算，但未plan

係大陸同台灣人寫？定香港人寫？

我有非港人既同事，佢地了解香港好似仲了解多過我。
我覺得個原因係：佢地對香港有種好奇

台灣多啦，主要上網blog同youtube遊記

反而想去摩星嶺果到住番晚，果到夜景好靚

但交通唔方便

試咗用日本旅行團嘅行程玩香港
真係feel唔到好玩嘅地方
但係日本人好enjoy

有無source share下？

平時有無試過露營？

去過日本囉佢旅行社d行程睇 伏到喊

冇，麻麻地

機緣巧合有人繳請先玩吓
佢哋行程講日文我又明唔曬

我記得睇過啲片，唔知邊個外國整，佢地影得香港好靚

想試下自己眼睛都睇到佢地睇到既靚

九龍十大食府

第一日到埗冇咗大半日 check in 酒店 夜晚女人街自由活動 晚餐去食燒味
行程第二日 就行中環再去金紫荊加維多利亞港 然後上山頂 午餐食自己 晚餐自助餐
第三日 海洋公園 夜晚走

大路野真係無咩感覺

邊十大？

香港自遊樂在18區 - 觀光

有無人有興趣一齊行晒佢？

巴打做領隊？